CT200h Superior VS UX200 Superior (仲有其他推薦?)

多數車老婆, 最多星期六日車下爸媽,
筆直320K 到咁上下, 想要耐用D的款
眼見lexus 兩隻入門級都within 筆直,
大家點睇

UX
起碼新啲

CT = dog seat

我嘅睇法係如果有老人家要坐
我會揀返正常Size車
CT同UX始終後座差啲
依個筆直我會考慮吓買
2手NX200t F sport（15/16年，30-40萬不等）
如果樓主真係好Care新車定二手嘅話呢
Ux啦

520d啦

其實我都好仲意寶馬
320，520都渣過 不過太多壞啦
520 係個fd 既 渣緊係爽 養就

柴油喎

睇唔到 兩架都I 黎
D 係因為省油？

Prius

車兩老揀呢兩架，你好憎佢哋？

時不時先食飯姐
又唔想渣七人車

Ux後座似 hatchback，唔係特別大但接受到 ，樓上話唔得嘅試過未
Ct不了

呢2隻後座係用嚟趕客
俾人坐一次之後唔再叫你車

如果要車兩老真係唔建議買呢兩部
我老婆細粒試坐後座都覺得迫

如果兩老165以下的話都仲ok，170以上嘅話真係不了
30萬買架二手ES啦一係

人地話到明車屋企人又要耐用，竟然推薦寶馬
我發覺網上好多人都唔睇人哋問咩直接講自己鍾意嘅嘢

Es250

竟然仲未有人叫樓主買cx5

仲有Subaru XV/Forester

C Hing 最後入手邊部

睇緊Vezel
試駕後感覺唔錯